底妝最高境界：貼薄兼透光

常說底妝的至高境界是似有還無，意指以質感輕薄的粉底，做到最大的遮瑕效果。但在不少女性眼中，底妝要同時令肌膚散發光亮透明感，才算是完美的底妝。綜觀近期的底妝新品，將於9月1日推出的KOSE雪肌精MYV底妝系列完全符合以上條件，令人驚訝的是，其粉底液的厚度只有0.001mm，恍如為肌膚添上第十五層角質般貼薄。

坊間一般餅狀粉底厚約0.010mm，粉底液約0.005mm，而雪肌精MYV Oil Treatment Foundation在肌膚上形成的厚度，與1層厚約0.001mm的角質層貼近，所以能做到無比自然的妝感。正因質感透薄，加上結合熟薏仁、金櫻子及金盞花萃取液等多種和漢植物美容成分，才能令肌膚水潤飽滿，富有彈性和光澤，從內而外綻放發光透明感。日復日使用，更會發現肌膚素質有顯著的提升。